Dyson風筒電壓問題

幾個月前買左個水貨用,開頭用d濕鳩旅行轉換插,用左1個月左右個插壞左,拖板上面都有熔熔地既痕跡

跟住換左個有fuse既轉插,用左幾個月都無咩事,啱啱再用吹吹下停左

跟住望到個轉插無著燈,換過第個轉插又work返,跟住我望下風筒個插頭,發覺有d野熔撚左

呢個情況係點解 剪斷佢換香港3腳插得唔得? 定係要落鴨記買變壓器? 但佢寫住100V~250V

求解決

差個幾舊水.何必呢

唔洗買火牛 買個好啲轉插就得 應該插唔實搶火

插成一千三百幾

有無推介?

幾舊水果D旅行轉換插?

買英版咪算囉 插頭都唔洗換

直接拎落街市換左個頭佢

風筒火數大，普通轉插器頂唔順

街市d電器鋪？聽日試下

叫佢換三腳就ok？

聽日去d電器鋪問下有無呢隻頭先，無就直接轉左佢做三腳算了

再係咁落去 個風筒會燒左
利申 試過

咩年代呀 仲買變壓器

兩腳冇左地線 如果轉三腳既要點轉?
扮有三腳 但地線果隻腳唔拔???
咁有冇問題

轉三腳都唔得?

轉三腳就得，佢寫得100-250就唔係電壓問題
如無必要唔好用轉插啦，火數咁大接觸不良會好勁火花

唔得 個電壓問題

直接轉三腳啦

樓主係邊到買平咁多

個頭係歐洲插頭，而成個歐洲電壓同香港一樣。

我當日係買美國野

鴨記係咩料
你住邊到

覺唔覺好弱智呢個問題？

咁人地可能唔係讀理科 風筒係塑膠殻唔洗接地 個地線假狗嚟

落唔落地缐同風筒物料係冇關係
Btw咁既問題都問得出，你都係落街搵人搞啦

咁大火數
你肯定100～250v?

你係咪傻撚咗 條水線平時係接邊度

雙重絕緣都唔撚識
唔好衝出後柒啦

唔好衝出嚟柒 呢個case原本就無水線

有啲轉插就算100-250V
但都可能行唔足13A
有啲會寫住
可能係依個問題

中學物理知識都無仲想疾鳩人

風筒amp數好大

番去讀書啦

轉換插要13A,如果用左1A或5A好易著火

上面條撚屌無啦啦提雙重絕緣 答非所問 畀人知你識呢樣嘢好叻叻豬

笑左

兩條友黎架

機電安全信箱：電器有絕緣設計毋須水線

貪平壞左就total lost
電話同其他電器壞左都可能有街鋪識整唔駛返原廠
仆你個街 , dyson果個摩打有獨家專利
街邊師博識鬼整咩 , 隨時連個殼都唔識拆
根本呢d獨家技術野就唔應該買水貨

就係太多仆街買完水貨拎去捷成維修
所以捷成宜家冇行貨保養卡一定唔同你整 . 係俾錢都唔會整

要整你就自己寄返去水貨果個地區整啦

笑撚死 唔買行貨咪咁
其實用得dyson都唔係窮丫...何必呢
兩暖風機 兩風筒 一部v8 全部 電器屋買 有折

兩條粉腸只係識負皮人 錯又唔敢認

咩料 ?

鴨寮街（英語：Apliu Street）俗稱鴨記

巴打風筒係邊到買有折

原來塊牌喺度

220-240

柒頭，風線風筒買唔係英國嘅水貨？唔燒左間屋都偷笑啦 你以為用轉插就得喇？上網做足功課先好慳果幾舊水啦

1600w 喎。。你買啲垃圾轉插梗係唔得..
果啲多數都係比鬚刨用，得1A fuse..

你買有fuse轉插起碼要有8A fuse.

風筒用嘅電流太大，用cheap cheap轉插電阻太大，佢就draw咗一部份電流發熱，令到你個頭溶咗，直接換咗個頭佢就搞掂啦

唔識唔好教人，轉插點會有fuse, 有fuse就一早斷電啦，仲溶到佢個頭咩

換左了

轉插緊係有fuse 多數1A

去買個13A掣換左佢咪得

捷成門市：
j select
係果度買左hp03 , v8 , 風筒x2
個價平過豐澤百記成k , 風筒直頭冇賣
宜家都冇乜dyson野要再買了

剪斷個頭換就ok la
而家d電器都係國際通用電壓

我係你就潛水算

咁睇唔開

通你老母，幾時都要電器上嘅label為準

記住要換埋粒fuse, 1600W/220V ，應該整粒8A fuse, 用13A的話就起唔到保護作用

換左個13A插 咁係咪要換返做8A

潛？我驚你西啊？

到底有lihkg 有幾多小學雞

轉插點會有fuse都講得出

家下d人讀屎片定小學未畢業
轉插冇fuse

樓主，好明顯不是電壓問題. 是你的轉插質素問題. 接觸不良，當大食電器用電時，接觸不良點會發熱。
買個靚仔點的轉插。要幾分鐘留意下有冇發熱.

買唔起就咪撚用啦

題外話。。。咁去旅行帶轉插 要點知得唔得同個電器係當地電壓安唔安全使用？

Check當地電壓同埋你個電器個水牌標個個夾唔夾

THX巴打 換左做三腳插了

當個國家係110
咁我電器寫110-220
咁仲洗唔洗理個轉插咩質素？

1.1600w電流太大，轉插頂唔順。
2.直接落街買個三腳插頭換左佢。
3.唔洗理個水線，冇影響

你個電器基本上去邊都冇問題
留意返佢係幾多火，大火數就要用返高Amp嘅轉插
買之前問清楚，平個d可能得1/2A

都唔知嘈乜鳩 換個13a so頭咪搞掂

比機會班豬西工拋下書包啦

Dyson風筒好似無國際電壓 風筒好少有國際電壓